男人先係最慘

男人要絶情真係好難，但女人真係可以絕到好恐怖，仲可以同其他人詆毁你 但其實男仔真係做唔到 就算表面做到有幾絕情，但你問下自己個心

駁唔到

你以為啦 我識唔少賤男

呢種男人係由一開始就無諗過會擺個心出黎

唔會再咁易動心

女人真係可以一分手就第二個樣。痴撚線

yes

男同女都係
總之呢個世界好多仆街

完全係兩個人，好恐怖